唔敢再有性行為

Microbiology教咁多性病咩傳染途徑都有。 除咗唔戴套依啲基本嘢 ，人體有黏膜嘅地方例如眼 口 都會感染到 ，皮膚微小傷口都會，kiss都會感染hsv 仲有諗翻之前性行為前冇打hpv疫苗 好驚感染咗之後有濕疣同子宮頸癌 仲有機會感染bb 依家想打針又俾啲大陸人打到冇貨

所以想問除咗家計會邊度仲有平嘅hpv針打

立貞節牌坊

之前已經敢染jor…

我都驚...但係打針求安心

用紅毛泥封咗個西

避邪？

我係男 我打晒疫苗了 可以與我性交嗎

扑唔到咪怕有病囉

家計會都on99 book完又叫我打去旺角 旺角嗰邊又打唔通

依個年代寫喺額頭應該有女狗衝

我紋左起手臂 暫時未有🥺

你9upper

面對愛情 我從不9up

你上次都係咁覆我

因為呢句說話係同你講

你對個個都咁講

我發誓 無
Btw我開左新post 有無幫我推下

冇追蹤你點知有開post，可以負皮吓

咁你唔好多事

我入嚟啦，負皮啦

扯啦 臭貨🥺

Ok 你叫我走

面對愛情 我係唔會輕易放手 唔好走

你識到個7仔女職員未

No 好似無做 半個月無見佢lu 哈